煤氣費一問

屋企嗰廢老一直唔交煤氣費
如果幾耐唔交會被人cut
想睇到佢無得煮嘢食嗰死樣

你熱水爐係咪用煤氣先
係就冬天先玩

唔會cut

認真咩
佢咪可以一路唔交但一路用

會扣咗按金先

唉

不如唔交電費啦